冷門漫討論區 地獄變

好奇有冇人睇緊？
劇情痴痴地線
不過對我好吸引
畫風其實唔差點解冇乜人睇？

前期有睇

我係一次個睇到上面我講個到, 睇得好快大部份無咩印象, 如果有咩錯請指教, 同埋如果後面仲好睇話我知

諗緊地獄變係乜9野黎
google完得一個一集過嘅老漫
然後見到2樓comment
地獄樂

冷門